[Twitter戰線] 10.13炸彈 要點同外媒講

外國媒體報導入面已經勁多5毛煲大緊手足放炸彈，話我地係恐怖分子呀，大家快d開工！

比咗幾個方向大家選擇
1. 唔知邊個放炸彈，唔排除黑警/中共特工放，抹黑示威者。香港自從親共暴徒67暴徒後冇人放炸彈，正常香港人唔識整。
It is not known who made the bomb, but it cannot be ruled out that the real terrorists could be CCP agents as smear tactics. It is unlikely that HK protesters have the knowledge and skills to make bomb, as bombs are not seen in HK after 1967 riot by pro-communists.

2. 傳言新疆恐襲係中共自編自導自演，目的係提供理據興建大量再教育營，用作今日大量囚禁穆斯林。 同樣情況可能正在香港上演，如新疆嶺。
Rumours say the Xinjiang bombs terrorists were CCP agents, to pave way for building massive re-education camps for #Uyghurs today to tackle terrorism. It could be similar tactics employed in HK too.

3. 中國一早預言香港示威者係恐怖分子，今次可能係佢地自編自導自演嫁禍示威者，附link:
China had prophesized terrorists attack in HK in Aug and Sep. Now this could be them fulfilling their own play, to smear HK protesters. Links below:
國務院

911預言

英文好既唔該自己打，起碼都改少少，唔好抄足一模一樣
唔喺炸彈上打好外國戰線，今晚遮打幾靚都冇用呀！

外媒tweet link 睇星火post 加我自已搵咗幾個，下個post list

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

星火 #外媒 相繼報導香港示威首度出現遙控土製炸彈

1.
2.
3.
4.
5.
6.

7.

pushhhhhh

有link有提議隨便加

push多下

It aint the first time and wont be the last time for CCP to frame the protesters.

推

推
-
屌你老母 今晚儲夠人 今日美國傾
但twitter 熱門一個香港都冇

全部人：國際線啊！！！！幾個製出個tweet 有幾難啊

【突發】Twitter 做任務人數為 4379